\textbf{Ejercicio 25}

Dada una lista de un millón de elementos distintos para utilizar el algoritmo
de Groover lo primero que tenemos que hacer es completar con relleno hasta
llegar a un potencia de 2. Debemos llenar con 48576 elementos de relleno.

Ahora sí, con 1048576 elementos podemos utilizar el algoritmo de Groover,
partiendo desde $\ket{0}^{\otimes 20}$

\begin{enumerate}[(a)]
\item El número óptimo de iteraciones
  del algoritmo de Groover
  está dado por la formula $k = \lfloor \frac{\pi}{4 \gamma} \rfloor$ donde
  $\sin(\gamma) = \sqrt{\frac{1}{2^{20}}}$. Dando como resultado 804 iteraciones.
\item La probabilidad de error viene dada por
  $(\sin(\frac{\pi}{2} - (2 * 804 + 1)\asin(\sqrt{\frac{1}{2^{20}}}))^2 = 0.00000024303$
  %% Esto creo que está mal :(
\item En el caso clásico uno debería en el peor caso recorrerlos a todos (dado
  que se encuentra en el final)
  generando 1000000 de aplicaciones, en el mejor que esté en el primer puesto, o
  en promedio que esté en el medio, es decir, 500000 iteraciones.

  \end{enumerate}
